(一手料)窩山培正有多過六十架狗車

我返緊上山拎車做爸爸時見到
有需要幫手話我知

大家小心咪比狗咬